經過今次支那肺炎，你每日還會用有關支那的東西嗎？

我見好多港豬重睇cctvb的蝗劇，仍有仆街淘蝗貨，重有垃圾報團去支那，乜鳩野人黎架?

用淘寶貨不能算偽黃（藍）

比錢支那人港仲黃乜鳩?

所有放入口嘅唔用，抆屎用嘅可以，

所有放入口都唔用支那有幾難?
出街食就話難姐

你咪撚飲東江水

淨係叫港豬介奶共apple d 廢品都介唔到

我平時飲Evian

無得揀
不過我真係飲好多外國水架

就算 200萬黃c唔用 , 5 毛都會 日日 post 港豬啲日常話好多人用

藍屍同支那人無乜分別，支那人講野唔洗理

東江水係天上來，香港自己過濾。

支那貨嘅原料都係喺地球自然存在架啦

重好多港豬淘蝗貨睇蝗劇